{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089704",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "엘파라이소365"
    },
    "text": "エルパライソ365は、清道で最も美しいビューを誇るブランチ&ベーカリーカフェです。 1、2、3階に分かれており、各階ごとに異なる雰囲気と特徴を持っています。 1階は静かでゆったりとした雰囲気を目指しており、田畑が近くに見えます。 2階はカウンターがある階で、キッズゾーンと団体席があります。 郊外には屋外テラスとVIPエルパゾーンがあります。 3階はノーキッズゾーンで、窓側の席から川や田畑のビューが楽しめます。 カフェで販売するベーカリーは当日の製造と消尽を原則とし、一日が過ぎたベーカリーは割引販売されます。 ブランチメニューは清道で最高だと自負できる高いレベルのメニューを提供します。 また、とんかつ、キムチソーセージ、パン·パンは低価格で非の打ち所のない味をお届けします。 食後にコーヒーや飲み物をご注文いただくと、メニュー当たり1,000ウォン割引いたします。 エルパライソ365は慶尚北道清道郡華陽邑ソラリに位置しており、清道全体を一望できる美しい位置にあります。 365日ずっと日の当たる場所で健康を楽しみ、ストレスを解消できます。 営業時間は毎日10:00~21:00までで、周辺に立て看板を設置して簡単に訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エルパライソ365はどんな場所ですか？",
            "answer": "エルパライソ365は清道で最も美しいビューを誇るブランチ&ベーカリーカフェです。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365の特徴は何ですか？",
            "answer": "1階から3階までの各階ごとに異なる雰囲気と特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365の1階はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "1階は静かでゆったりとした雰囲気で、田畑が近くに見えます。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365の2階には何がありますか？",
            "answer": "2階にはカウンターとキッズゾーン、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365の郊外には何がありますか？",
            "answer": "エルパライソ365の郊外には屋外テラスとVIPエルパゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365の3階はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "3階はノーキッズゾーンで、川や田畑のビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365のベーカリーはどのように販売されていますか？",
            "answer": "ベーカリーは当日の製造と消尽を原則とし、一日が過ぎたものは割引販売されます。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365のブランチメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ブランチメニューは清道で最高のレベルのメニューを提供しています。また、とんかつ、キムチソーセージ、パン·パンも低価格で提供されます。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365で飲み物を注文すると何か特典がありますか？",
            "answer": "飲み物を注文すると、メニュー当たり1,000ウォン割引されます。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365の場所はどこですか？",
            "answer": "エルパライソ365は慶尚北道清道郡華陽邑ソラリに位置しています。"
        },
        {
            "question": "エルパライソ365の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00〜21:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 475
    }
}